［突發］英國政府正式回應BNO平權一事

There are no plans to amend the law in this respect.

The only way that we could give a right of abode to BN(O)s would be by granting British citizenship. Ministers do not have discretion to do that outside of legislation, and there are no plans to amend the law to that effect.

In his 2007 Review of Citizenship, Lord Goldsmith recognised that to automatically give BN(O)s full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong, and that to secure Chinese agreement to vary the terms of that treaty would not be possible.

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

醬汁？

未必係壞事 未續bno既好拿拿聲續

可以準備告英國政府
英國籍人士於97年人口眨賣比中国，被強加支籍
而且冇得住英國
英國違反人權
英國法院同歐洲人權法庭告

英國佬正垃圾

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

世㭍本人？

英國驚中共仲多過驚脫歐

所以話英國真係無撚用
無骨氣、無膽量、無道德、連合約精神都冇

日不舉國

我冇補充

中共大大隻字歴史文件抆落英國塊臉就 alright

唔怪得大陸完全唔理中英聯合聲明，因為根本當英國無到

傻鳩英國仲講中英聯合聲明?
而家得你遵守白紙黑字既條例咋,中國唔遵守嫁,死笨柒

講左好耐要告
但係無人理

搞緊脫歐亂到七彩
首相隨時換

連登仔會用呢個藉口打住j先

所以憑咩講香港人做咩舉美國旗sir this way

英國佬見倒支那人，就鳩都縮埋

放棄左，佢地唔會當我地係自己友

好耐以前有人聯署過都係咁既回應

英國好多企業賣哂俾中國，春袋比人渣住

英國你真係廢J 黎

屌 垃圾

就算香港亂到好似伊拉克咁，我相信英國人都係會同一番說話，冇Jetso既野英國人點會做

In his 2007 Review of Citizenship, Lord Goldsmith recognised that to automatically give BN(O)s full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong, and that to secure Chinese agreement to vary the terms of that treaty would not be possible.

教晒路，捉住中共唔honour聯合聲明呢點，派BC 就唔會違反聲明啦

英國真係垃撚圾
好意思話人唔舉英國旗
奶共奶到雪雪聲
美國佬sir this way

想問個班對英國佬仲有期望既人會點

利申 bno holder
寧願信美國佬多過英國佬

從來都無諗過靠佢
連脫歐都搞到咁樣衰

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

呢個係Government response ，睇埋議會點辯論先好講啦

好的

c) BNOs can also apply for registration under section 4B of the 1981 Act if they do not have another citizenship or nationality.

佢咪提左你囉

申 請 退 出 中 國 國 籍

咪傻
中共講到當聯合聲明係歷史文件英國都無聲出
真係好似上邊有位巴打話
就算香港亂到伊拉克咁
英國都會扮睇唔到

日已落帝國

英國佬不嬲都唯利是圖

英國一向廢
不過拎返BNO先，唔想用特衰旅行
lesser evil

你覺得如果香港人可以用bno黎退中國籍會無人識咁做咩

大巴大巴

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

dllm

我冇嘢講

點樣告?

難退過有線

日已落

唔可以主動放棄國籍
英國佬玩法律咁勁點會諗唔到

咪係

有用一早退左啦
土共話你有華人血統即送強國國籍冇得退

學生哥表示捐一萬

係退左先成為無國藉人士再用bno黎申請入藉

日落帝國冇改錯名

不嬲㗎喇

日落之國

唔好害人，已經截咗止，你申請退出即係承認你有呢個國籍

我有黑白長輩大字報

無撚用
跪返侵侵算

寧做美國狗 不做中国人

預左
一個國家做野係講利益

應該攪撚埋英國佬死 呢招正啊，歐盟不知幾想，佢留歐就洗手段唔告，佢夠膽脫歐就去死啦

垃圾，從來都係垃圾

第一句就完

On9，無外國國籍既話（bno唔計）係退唔到中國籍架

你咪退黎睇下囉

準備好課金

一早已經覺得佢唔會平權 而家擺到明就係我脫緊歐 你班撚樣咪煩我

枉班友成日簽簽簽

英國廢到
分分鐘美國主動收仲快

香港呢個春袋歐盟唔是唔識拎嚟用啊

你知唔知中國同香港係唔承認bno係國藉 但呢個世界係唔可以令一個人成為無國藉人士

完啦好嘛
平權不嬲都性幻想黎
幾廿歲人重係度打J
廢國點會夠膽同中共作對呀
諗下點樣打贏依場仗留係香港住重好啦

英國？

歐共時期free ride, 後面見人成功就加入仲諸多條件，而家又有批人玩野

Ministers do not have discretion to do that outside of legislation
叫你哋認認真真搵議員支持呀

一個民主國家嘅政府點樣直接幫你平權，唔洗過國會咩

日落過不嬲唔期望
你地想有其他國籍做保險唯有努力讀書搵錢移民

利伸：有BNO

美國人要打共
英國要奶共

變左亞努亞圖先 得唔得

我覺得佢哋根本就傾好晒數

佢已經提左水:
英國巴絲，一齊搵MP提出議案，俾BNO永久居留權。

但依家國會都停鳩埋

成班傻鳩喺到奶外國
都唔知做乜柒
不嬲都係信自己最好

Britain government useless trash

成班condom仔真係以為攪個聯署就會攞返個BC

聯署已經冇撚用㗎啦，仲要係日已落嘅聯署

最好啦！去歐洲人權法庭告撚死英國佬

！！thanks

好似所有前英國殖民地既人都會自動有bc?
而中英聯合聲明中國唔比香港人有bc 只可以有bno
咁如果逼到英國/打官司証明到中英聯合聲明已被中國違約既話 係咪香港好多問題會自動解決？

中共敢扣英加澳瑞國民做人質
唯讀美國人唔敢
美國係全世界敢直接挑中共
而中共會淆既國家
英國 日落帝國收皮啦

我屌你老母啦 契弟

又問點解唔舉英國旗 依家明啦？

BNO平權簡直戇鳩！！！
而家揸BNO果班收成期，幾十年來冇抗爭，由得英國出賣港人。
反而而家抗爭果班10幾20歲，BNO平權係咪放棄佢地?！
當年做港豬，而家又想要平權，出賣而家候生仔！

英倫伸屎
就黎要馮人奶

唔知講咩好
明明都係一個大國

10.1港島唔好比我見到佢支鳩旗
btw 當日記得帶美國旗啊

supreme court講左停國會係違法，今日出既新聞

都仲諗住逃離依個地方，完全冇背水一戰嘅覺悟

啱 一脫歐 就得中共大水喉射住

屌 24mins ago

連屌一聲你都唔撚敢 一俾人話說三道四說跪起到含撚

最高法院判完係違法，依加個決定無效，下一步完全睇議長點做
應該好快復會

請問有無原link?

係就認認真真搵人搞啦
BNO持有人應該所剩無幾
就算要比錢先入到籍都無問題

屌！ 想比英國賺我BNO passport錢都唔得

睇完美國立國原因 更加肯定英國係個大仆街

一早估到喇

申脷：BNO holder

求法律jj幫手一定課哂成份糧

畀人賣嘅豬仔，係唔會有人再要

一早都話英國佬冇撚用 抵佢日落

英國快撚d奶共，奶到雪雪聲，遲下睇下佢點死

30年前係咁 依家仲係咁
屌你老母

都知英國佬垃圾架啦

英國人：點解香港人唔舉英國旗，走去舉美國旗

英國舐共舐到雪雪聲

有舉港英旗

That’s why we wave USA flag instead of UK flag
UK can’t represent the guard of freedom

仲有幻想
真系吾知讚你樂觀好定on lun79好

覺得美帝
會比bno唔使簽證

要被動註銷中國國籍先得

啲petition 簽嚟做乜鳩
次次都咁樣回應

英國單方面遵守聯合聲明，精神值得尊重

英國

Bno有鬼用咩

#6

嗰陣簽嘅目的都係想帶上國會
冇期望英國政府

好似冇比Bno撚水去英國領事館遊行

仆街死啦英國

我祖國係美國呀

10.1國殤賀一賀佢
願美帝花旗圍繞維港兩岸

果然然廢國

垃圾英國仲問點解唔攞英國旗
簡單答: no 9 use
大家攞美國旗算啦

英國食撚屎啦 正垃圾 中英聯合聲明畀支共徹底破壞但係一句野都唔撚夠膽講 垃撚圾日落帝國 淨係識出賣香港人

中共唔比你申請

屌 美帝快啲收留我

BNO平權即係比班黑警都可以去英國，屌

再一次出賣香港

其實真係要告
英國佬受硬不受軟

英國佬為錢含中共撚

預咗啦

會唔會諗多左
人地帶晒頭盔都覺得係教路

到時脫咗歐佢地就會需要人才

有冇人可以揾返好耐之前立場話英國佬其實都係垃圾本 不斷出賣港人個篇文

靠英國佬 不如用半球移民去南美洲好撚過 英國佬不嬲出賣香港人

利申10.1齊齊舉著美帝花旗對英撚支那撚鄙視

其實你地知唔知條例已經上左議員討論先？
而家都未傾

Petition 個reply 只可以咁答

垃圾日落帝國

預左啦，係得佢先會咁無恥同中國含完撚仲自己錫埋春袋

搞到香港人今時今日要咁狼狽周圍求人同成個孤兒仔咁, 要怪就怪當年嗌民主回歸個班仆街啦
英國都係仆街黎架啦
有啲咩都要盡做架啦而家

結果點都好
我地敵人只有一個

大口狗當日極速取消到B C，已經知道英國垃圾啦

不過繼續嘗試，冇壞

揾到了

大家睇下呢篇野

要個低門檻投資移民都好丫

唔洗諗後路啦，前面只有攬炒同成功呢步

飯民係仆街始祖

講撚咗幾多次英國係廢嘅，
英國佬係縮骨冇道義可言，
你哋係唔聽。

換個角度睇
人哋為咗自己本土人著想

邊似我哋偉大政府
每日接收150個蝗
生養死葬供養

一係憑BNO可換取綠咭一張

點解葡萄牙就可以畀1981前澳門出世有葡籍？

唔好咁講呀 之前班bno撚打晒飛機架

靠自己好過，唔好去再乞求，咁樣就算有平權都唔會比人睇得起

姐係 d人聯署唔好brexit...佢只會答根據公投結果 政府會做一切措施 確保brexit順利完成

個petition reply 無乜意思

之前攬炒巴佢地咪同mp推左上去議會囉
都未正式搞

仆街英國佬
仲留低啲垃圾鬼佬黑警係度打香港人

嗰班人就係想咁根本當冇BNO義士係Condom

睇返之前美帝聽證會班議員
個個正義上身
幾有氣勢
美帝全球第一

係值得嘅

支那英國省

呢個咪係點解舉美國旗多個英國旗既原因囉
英國佬咪撚再問

日落國

講真
香港人好多好野既起源都係師承英國
但講骨氣啦wor英國人拍馬都追唔到香港人
一邊明知反抗完都唔小機會會死
都勇於抵抗
一邊係9咁奶共
英國佬我屌你老母

唔需要英國佬幫拖了
直接將香港變關島，我要做美帝

And they asked why we didn't wave their flag

炒完車未？
用2018年新聞來講

人地投資移民講緊最少200萬英鎊，點會咁易俾居留權你

醒下啦
英國奶共㗎
要埋堆都埋美國啦

一日最衰戴卓爾夫人條仆街婆

葡萄牙最尾一刻良心發現

英國秘密文件披露過曾要求過葡萄牙唔好出大婆一等公民護照比當年澳葡居民極賤

英國佬不嬲都唔可靠
一切都要靠我的自己

咁又唔係全部嘅... 割瘠過個啲囉

ho ball 英國唔會冼我地一鑊的

垃撚圾

有冇人可以用呢篇文鞭9問呢條問題既英國佬
好撚on9

求炒車

source呢?

依家係傾緊...又未上大會又未做野.....國會個秘書可以答咩呀

仲有原來係2018新聞 dllm...

最近個回應就係同舊年既petition幾乎一樣

成班人都唔fact check! 真係唔怪得知俾政府打手帶風向

多謝英國政府再次讓香港人失望

自己建國仲易過求佢

我背囊已袋定兩支

搵人組織搞啦 搵個有公信力既人 監察眾籌
準備捐錢

美國識唸，獨立
仲唸住歸英嘅人訓醒未？

拎2018年舊聞想轉移視線打擊士氣
大家請善用不推文回覆

it’s a “historical document” only 咋英國
垃圾

係咪搞呀？要眾籌定點？一定課金
英國佬賣港咁耐係時候要還

唔係想洗白
先利申：嗌民主回歸既人同唔爭取既廢中廢老都死全家
但觀乎英國佬而家表現
我覺得當年就算香港人(即係而家d廢中廢老)極力爭取
英國佬都係唔會直接俾bc/97依然會俾中國殖民香港
我呢個諗法係咪有問題

#6條link係2019

舉越南旗都唔撚舉英國旗
越南係正支那南邊都未撚驚你
英國老鏈咁遠 奶共奶到雪雪聲
食屎啦

原來old news 樓主五毛狗blocked

就算有內幕消息....個秘書都係咁答架啦

所以咪話我地唔舉你支旗
係你乜撚都冇做過！就算舉來都冇撚柒用

source?
之前似曾見過

都唔係第一次回應
我支持人簽聯處
但唔好講到夠人簽就一定自動變bc先啦大佬

一直都唔覺得英國會做d咩

2014 年舉撚左啦
佢noted with thanks

幾條戰線
1. 去英國告鳩英國政府，將英國屬土出生人口販賣比支那，而因為呢個支籍而無法申請BC (BNO2009年前冇其他國籍可申請BC），英國不能承認BNO既支那籍
2. 有BNO長期於英國抗爭，逾期居留，反告英國政府驅逐英國國民出境違反人權
3. 去歐洲人權法庭告畀英國違反ECHR
4. 同英國政府傾5-year visa，住夠5年可以apply settlement，同時拎student visa住5年可以申請BC

告既同時同英國傾解決方法，4要同1，2，3(或部分）一齊做

冇錢 冇力量 冇時間
英國就快變第三世界國家

Old你老母news，睇#6啦文盲

不嬲都只係『一絲希望』黎架啦
冇得舒服做英國公民，我地咪留係香港行英國佬果套，同港共政權搏命囉

世世代代守護香港，反港共文化，踢走跨境學童囉

續黎做咩

日不落帝國

ON9 唔係fake news自己上
[url][/url]

This response was given on 24 September 2019

There are no plans to amend the law in this respect.

成班ON9仔 咪撚打飛機啦

呢D就人話啦
都唔想笑你地, 幾廿歲人都唔化
美國佬都係有利益先幫咋, 白人以外狗都不如 , 黑人始終都係NIGGA

靠自己把啦,

同上次嗰份幾乎一樣

冇問題
BNO 平權一向係FF

對德國有希望仲好過對英國

佢跟係知啦，就係唔想比個BC你地姐。

God save the gracious Queen
Long live the noble Queen
繼續唱

屌
未fact check
就米出文

都預左

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

要眾籌告既預我 老閪都畀

英國你真係好撚無骨氣
枉我97年仲望住個電視喊

FF下
如果美國佬搞第二國藉比香港人
一堆珍惜自由既香港人加入
係幾咁有潛力
UNO

不了 香港要獨立
但可以同美國結盟

無諗過佢會幫手
睇咁耐都無乜點講乜幫我地都知
公司啲英國鬼都係一樣咁閪

不過本身就係要靠自己
香港人！加油！

脫鈎搞咗咁耐都唔得，你期望個議會可以做到咩？

日落王國 what can we expect

有舉過
佢: 哦

理英國佬托炮咩
學門技術移民德國好過啦

英國佬剩識搵人笨

不要氣餒，繼續爭取又無壞嘅

你老母就未fact check

點解grant英國國籍會違反聯合聲明？
嗰陣俾公務員又得？

香港咁多共諜，不了。

英國佬比美國佬更仆街

中英聯合聲明 VS 奶共
UK好明顯簡咗奶共

Automatically wor
係咪discretionary 可以

英國自己都大L鑊

英國最高法院11名法官今日（24日）一致裁定，首相約翰遜暫停國會的決定是非法及無效，對約翰遜構成沉重打擊。下議院議長白高漢隨即表示，國會將在周三復會，工黨等在野黨則促約翰遜辭職。

食屎啦英國鬼
抵你地日落
繼續奶共
脫歐脫到一鑊泡啦

勁多警犬都有

自己睇#6啦呀文盲

10.1 美國旗

使唔使咁驚班共狗

🇺🇸⭕️
🇬🇧❌

搵人Kickstarter 開即科！

UNO ..加你4隻，轉黃色

告到佢仆街

咁就岩啦

躝啦 日落帝國

名過於實啦 大佬 ⋯ 島又唔係大 軍又唔夠勁 打鬼咩
今時唔同往日啦

佢地邊敢得罪人

個petition 事實上寫得差

“breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration”

中国一早breach撚咗啦

最沒骨氣的國家， 仍然活在奴隸制度的現代國家， 英國已不再是我們的同盟， 忘記它

申請左大陸肯批咩

其實英國都擺到明 唔承認我地 弊對佢地黎講應該大於利
所以一日無利 都唔洗諗咁多 可以早啲訓

🤣🤣🤣🤣

香港人自己都唔爭氣喇
未開戰就打算做逃兵

2000後無BNO
仲要上街抗爭

BNO持有人就安坐家中食花生🥜

無錯 你要講條約講合約精神
就要搵個超勁既大狀 黎拗贏先得
唔係好似呢家咁 人地一句就收你皮啦

細個無睇宋世傑個啲？

事頭婆

要搵英國巴絲攪
如果我係英國一定帶頭

spotted

民主回歸真係笑話

所以另一個po係度怨當時D人唔爭取根本多餘，
當時國際間比而家更多同情中國，
而家中國問題浮哂面，日已落都係咁樣態度
仲FF三四十年前既佢地

告

你睇下英歐脫歐點談判先再講啦

然後一百萬既問題 世柒 有幾時唔柒過？
個個咩灣仔曼斯坦計劃 成功左未？

自從戴卓爾仆街之後英國就無好過

當時雙方最高既話事人 都同意> 然後拗下拗下 拗落去
香港就會獨立
只係香港人 一直唔努力搵到呢個bug 、 真核彈

咁你有冇幫手寫

你有資格退出先得

中 國 公 民 具 有 下 列 條 件 之 一 的 ， 可 以 經 申 請 批 准 退 出 中 國 國 籍 ：

1 外 國 人 的 近 親 屬 ；
2 定 居 在 外 國 的 ； 或
3 有 其 他 正 當 理 由 。

然後英渣仲問點解香港人舉美國旗唔舉英國旗

首先妳要有國籍先可以退中國籍

之前都有亞魯亞圖幫到妳既

毒撚型國家咪呢d, 一d 火都冇

只有獨立先係皇道，跟邊個大佬都係俾人出賣，only a matter of time

呢條法例係比1981年前在英國居留嘅人用，
早就截止，你地講嗰條係Borders, Citizenship and Immigration Act 2009，同樣係用於係2009年前，無刻意作出國籍變動的人，即係大家仍不合資格..
詳見下：

有時真係諗極都唔明 大大單8964係你前面比你睇到將來會係點, 咁都仲可以中個頭埋去
而家睇返其實都唔可以怪得晒而家英國佬唔出手幫拖(當然唔出手嘅原因多數都係鄰國嘅利益啦 )

政府回應同國會動議係兩回事

有冇睇返個petition丫？
呢條petition仲等緊個國會動議日期架
我記得簽果時，petition度有講過，
超過10萬個簽名，國會有權動議架

入面紅圈寫住仲等緊個動議日期（英國國會休會中）

退出中國藉後再退亞魯亞圖藉

殖民時期既英國唔係好過中共好多渣... 但係包裝得好先加埋經濟向好先至咁多人有個幻想 覺得英國對香港人好好.

心水清
現行法例，英國的確唔會去review BNO 居英權
相反，一向要爭取嘅係國會議員提出平權議題

政府唔會有咩作為 ga 喇
睇下國會議員點回應算啦

如果有人告上英國法院一定支持

british no JJ.

連想補充既機會都無

假如你係講緊嗌民主回歸既人
淨係szeto老狗都已經係共諜啦

好撚酸

一早就要大大聲屌柒英女皇出賣我哋啦

覺得告都唔係依家去告 要集中返中共先

所以簽果時超過咗10萬個簽名，可以英國國會動議

等外交事務委員會做嘢

其實唔駛諗到居英咁大想頭
黎緊冷戰拎住特衰既免簽國家極可能會急劇減少
例如歐美日本
到時本bno就好有用喇
而家佢咁講隨時2047後先會平權 都可以唔駛諗住

1）中方單方面破壞中英聯合聲明，仲話佢係歷史文件。咁英國已經可以無視中國，點改中國都唔可以以出聲

2）之前唔係話bno平權係英國內政，依家又拎返聯合聲明嚟講

3）屌你老母日落帝國無承擔，恥與為伍

平反六四都三十年做唔到就知係廢
721, 831 完全冇諗過佢哋幫到手

香港人雞腸識d唔識d，口音又重，幾萬個去到都搞到大把社會問題，何況幾十倍？
要開放居英權根本唔合政治現實，香港而家只係得一條路，唔好諗住買島建國，要維持香港人身份認同，就唯有係香港一直抗命。

爭取議員提出議案呀各位
唔好灰心

駁唔到

笑左 即刻話英國垃圾

如果呢個時候bno轉bc， 相信好多人會停止抗爭，因為已經搵到條好嘅退路

幾時吿？

咁多人聯署換一張同general enquiry一樣嘅內容

另外， 97年後出世冇bno嘅年青人點算？ 有bno嘅平平安安撤退到英國，冇嘅就留喺度等死？

根本對英國人無利，佢搞個brexit都煩到嘔，話知你香港一國一制啦，自己都未搞掂，搞掂完brexit先有機會考慮下比有錢有技術既人去

香港人啲英文只係夠覆email
試吓present 一個鐘冇er er er 已經好好
仲未計香港口音，人哋點接受
成日話保護廣東話，有冇諗過人人講英文可能仲快脫中
中國人黎到以為自己去咗英國

點告？香港人非歐洲公民+英國國會至上
一早完美紅毛泥封屎眼

預左架啦
不過當旅行證件同無廁所封面都抵

我相信如果可以BNO 轉BC 就算要求ielts 7.5 分以上
都大把人比心機去學 況且英文由細學到大 無想像中咁難

去到依到仲靠外勢力
我地將會永不超生,請即討論升級行動

呢個真係死千次萬次都唔夠
應該仲有好撚多地下黨員 不過而家唔係內訌/私怨嘅時候

講真 佢無義務要幫97 後出世
佢管治都係到1/7 姐嘛

老點(滙點)全體同人

話你垃圾就真係垃撚圾冇7用 成9日掛住奶中共袋底

英國人做野真係好含蓄，同日本人差唔多

講真，唔會奢望英國政府會貿貿然接濟我地呢班人。佢地本身已經有新移民問題。

除非香港人可以成為英國對付中共嘅籌碼

但香港人戀英
仲士頭婆 士頭婆 咁叫

日落帝國名不虛傳

自己都顧唔掂仲理其他人咩

好在未續bno

免簽國有14x 個 多過特區
去英國可以逗留最多6 個月
係外國名義上可以搵英國大使館幫手

英國奶都奶唔切 一帶一路有份玩

人哋葡萄牙真係當澳門係自己土地㗎 英國只當香港係殖民地

佢講明中國血統就唔得

直布羅陀，馬來亞都有bc
好似係得香港殖民地無

推

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

連show support to HK都唔肯做，個答覆落晒閘

你指thomas cook？

依家英國人狐狸尾巴出哂黎啦，都講咗英國人係無撚用，仲有班人覺得英國會照顧你，你舉Union Jack都根本唔睬你

如果依家無美國回應你，香港人真係叫天不應，叫地不聞，含中共撚啦。

睇見英國就嬲成日龜縮,咩都唔夠膽做, 仲要驚得罪斴國乜都冇支持個香港
廢到冇朋友.

不嬲都話英國佬無撚用，香港有得簡既話都唔好簡歸英

屌你老母

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

之前有個po話政府一鳩截左批DHL運嘅bno

屌!

china breach n decades la diu

英國自己都立立亂
想當年既日不落帝國

逗留把撚咩
無褔利比到你架
過去做黑市工人咩

乜嘢都要講實力
英國已經唔係以前嘅日不落國

冇實力
又冇着數
英國佬點會出面幫我地

英國國會先係最大
BNO有變化都只會係國會變
唔會係政府主動做

想變?繼續國際文宣囉

靠英國死撚得啦
外靠美帝 內靠自己先係上策

垃圾

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽爆佢 去呀

聯合聲明好似係83年定85年訂立ga如果64早幾年發生，應該唔同講法

係領事又舉國旗又唱國歌
到最後得出咁既回應

就係咁現實啦 有BNO仲陪你攬炒咩 依家未平到權講乜都得 平到權梗係拍拍屁股走人 所以真心想移民靠自己最好 最多唔揀英國啫

利申：冇BNO

英國好撚廢 次次出罐頭回覆

係一年內最多180日

英國？佢自己都快玩撚完！完！

等美國過左人權法, 英國有咩行動先, 依家唔休會應該有時間傾
搞完脫歐都唔理香港就告9佢

bno都係你既人。點解你要扔棄我地

老老實實
真係平權就好多會放棄
呢場運動即完

好多前線都係97後
唔係英國賣我地
係BNO 賣前線

利申： BNO 狗

蘋果2014年報導：

Link:

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

信英國佬一成都死
美帝講利益

靠自己啦

英國佬

提提大家，英國係第一個承認中華人民共和國既西方國家，自古以黎英國佬都係奶共架喇，管治左香港幾十年都冇膽比普選我地，仲有人對歸英存在幻想，習總放個屁英國佬都腳軟啦

英國佬無9用

雖然我無bno

醒啦

堂堂民主國家要奶共產主義

正常

推！

個平權petition係2018年11月到今年簽架，開petition果個係2018年開咗，唔係唔記得嘛？

Sorry

recognised that to automatically give BN(O)s full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong,

中國都唔撚認數

On9
兩樣嘢無抵觸

Bno dog

英國唔主動，但香港人都有權利走前一步

可能人權法案都過唔到了

如果香港人勝訴會有咩事發生

首先要係中國公民先得

可能美國都跪低了，我地被一一清算了...

咪撚懶醒啦
居英權計劃都唔認呀

勝訴就焗比BNO居英權

多謝更正 無居留權留咁耐托柒咩

好多80後都有㗎

sad but true

講真，話哂英文都係second language，讀左咁多年廢極都有6.5
再比啲心機補兩補既話，7.5其實不是夢
利申補緊 期望快啲達標

真係自鳩私，80年都40歲啦！20年來一事無成。
移唔到民的loser，想靠BNO走人，但就當90後00後係condom。

告左，俾你真係告得入，最後英國不情不願俾個國籍你，你去到又有好面口睇咩？咪日日俾英國佬歧視，話你迫鳩佢，最後好似澳洲咁，俾你都唔想去，有同無有咩分別。

合法逗留，本BNO寫到明
即係你去探親工幹買樓做生意讀書乜都得，只要合法同埋有證明
大把人用呢招找到居留權(唔係入籍，居留咋)

想要bc冇話即刻走，保障啫，而且係英國佬欠左我地㗎

放返啦
利申 被退回過，打去問左好耐佢又送返返黎

英國佬真係三流國家
尋日陶傑都係咁話佢垃圾國家
雖然係抽水咁講

咁而家續領會唔會仲有風險比人截

唔係咁講既，有BNO都支持攬炒架
至少我支找
利申 有BNO

真係要告

咁咪益咗班藍絲廢中囉
好多前線都冇BNO㗎

每個petition最長只會hold半年，上個petition係2018年11月，而家2019年10月都黎啦

其實點解BNO唔可以畀holder子女繼承

The petition was never meant to get a positive result... That was meant for getting noise so that more people in the UK know about BN(O). If a single petition can successfully change something we already achieved world peace and fucked up China

Are you honestly stupid or naive

The parliament has released a report on Hong Kong recently. Read it for more insight. They noticed we have gathering outside the consulate and people waving the Union Jack. Carry on mates. Fly US and UK flags over Hong Kong.

咁佢哋係97前香港人嘅子女嚟㗎喎？點解唔可以繼承？

預撚左

唔係呀嘛 , 英國有咁問到？咁on9

而家英國立立亂，據稱好多人本野國籍印錯左做BC變合成獸，有人直頭收到本唔係佢既護照
HMPO都立立亂，打熱線經左至少4個人冇一個知道發生咩事
最後淨係答我幫我問左負責部門咩事再重新send過

睇黃台仰有BNO但都要喺德國做難民就知啦英國冇諗過幫手 當BNO HOLDER難民都不如

因為唔可以確定holder既子女係英國殖民地/屬土出世
最重要係我地死哂英國就唔使再愁

馬拉都有㗎咩

前排都講完

節錄

British nationals (overseas) are entitled to UK consular assistance. However, the Government says:
We cannot help British nationals (overseas) of Chinese ethnic origin in China, Hong Kong and the Macao Special Administrative Regions. The Chinese authorities consider British nationals (overseas) of Chinese ethnic origin as Chinese nationals, and we have no power to get involved in mainland China.41
Members have raised the rights of BN(O) passport holders with the Government. Dominic Raab, the Foreign Secretary, said in September 2019:
Under the one country, two systems model, and its manifestation through the joint declaration signed by the UK and China, which has treaty status, we gave a range of residents in Hong Kong British National (Overseas) status. The importance of that is that we do not want to unpick, at least at this time, one part of the one country, two systems model. If we do that, we risk its not being respected on the Chinese side.42

I should make it clear that we do not believe that the proposed
changes to the extradition laws in themselves breach the joint
declaration, as the treaty is silent on matters of extradition.

係咪退咗就可以有英國居留權，咁你哋移民台灣放棄呢個中國國籍，同時有台灣同英國居留權

我相信維尼比得起錢 英女皇屎眼都有得屌

即係變BC

BNO holder本來就夾心黎
有朋友拎本廁板去歐洲比人偷哂證件，搵中國領事館，啲人話搞唔到緊急廁板，要搞就要跟中國規矩搞簽證批左先可以繼續，但佢又唔係拎中國護照，最後要改機票提早返香港
拎BNO係中國香港澳門出事唔受保護，要去外國先可以求救，基本上就係處於一個三不管地帶中國唔理你，英國唔救你，UN廢既，唔想等死就要反抗

有一班bno平權組織嘅叔叔伯伯真係堅持咗好耐㗎

眾籌

咁如果有出世紙呢

今年簽完果個咪等緊喺國會動議日期囉

要更正。
英國係真係賣港仆街

美國都一樣
係大家抱好大希望

居英權=/=BC
居英權其實係等於身份證，證明你可以係英國居住，BC就係要得到居英權之後再住多唔知幾多年先可以申請歸化做BC

而家有都冇用，過左97啦

痴線，我冇BNO都唔會覺得人地有得走係賣我囉。

唯一幫到手系簽名同課金留名等高手出現

上年個個簽唔哂今年先夠人呀

今次夠十萬 要喺Parliament 辯論

呢個呀嘛

但明明喺英屬香港出世㗎嘛

佢老味。

英國唔受你都吹佢唔漲
大把人97前出世不過阿爸阿媽冇幫佢地搞BNO又冇係自己個本落佢地名，就咁就冇架啦

Agree lol
That's why I don't have any expectation atm

呢個世界係殘酷，香港人畀兩個國家淫辱緊。要有尊嚴唯有靠自己，有實力就唔洗睇人面色，有一天香港重光，一定要買大量武器裝備。

美國都係講利益，至少有理念有正義感，真正出過力幫助弱勢。

大英帝國係直情冇簽到

靠人地不如靠自己

有好多呢啲人咩我以為得我係咁

又一件on9...中國唔認台灣護照架大佬

入到先算啦

要持續5年呀，有冇咁多錢燒5年都係一個問題

千祈唔好俾BNO無條件有居英權
好多黑警藍絲都有BNO 啦

應該審查再grant BC就差唔多

食屎啦

據我所知做足要求就可以申請，批唔批唔知

屌

好似話travelling同Working Holiday唔會計落果五年裡面.
要係用Working Visa果啲先得.

從來無對英國班廢物有期望

要tier1或2 working visa先得
Tier 4 student visa都唔得,要10年先得，brexit後隨時連10年rule都冇埋
travel又點會得
BNO冇居留權都算，最仆街係移民英國條件同其他護照一樣

佢地就話要合法居留，travelling應該好多國家都唔包，working holiday就真係唔知
不過投資做生意同工幹就一定得

俾咗國籍唔等於要去住

讀書唔係不嬲都要10年咩我記得佢一直都冇改過法例要求
算啦BNO都係夾心黎，乜福利都冇得個名好聽

Tier 1/Tier 2果啲就係五年,
Tier 4就十年,
Tier 5就唔當係.

sad
冇錢讀書又冇錢買樓真係乜都唔使諗
不如專心學個專業技能申請移民日本做勞工算

唔係一早預咗嘅咩

如果係咁嘅話成個印度都移民去英國啦

咁如果日本

之前嗰個話英國好關注個領事館職員呢

雖然我覺得唔應該做老馮,但系

食屎啦英國撚,當初無啦啦將香港由英國國土變成"咩撚野交還" 宜家講9 ,叫支那還清債呀

預左啦

如咩果呀 你要攞日本國籍，人地日本都會叫你放棄原先國籍囉如果你有料到攞到日本籍，脫支有咩咁難

一早唔預會成功
只係渣BNO點都好過揸特衰

就算義英國有利益 睇死佢一樣唔敢行動

貪平 放華為搞英國 5G 好快被赤化

我唔怕

英國支那化 不意外

舉你老母咩 燒完支那旗下個燒日落旗

diu 哂左成千蚊

不負責任，佢哋有冇人權法㗎？

連登仔 ：事頭婆 祖國

攬炒攬埋英國啦

人地大陸都話中英聯合聲明廢撚咗囉

其實政府一向只會回應現行法例記載既野
要改
一定係由議會討論先得

不過英國佬真係唔會理你地班友
就算BNO holder 得番個位數
佢地都唔會俾

世柒又炒車

英國次次都唔會帶頭，左右逢源攞着數，但最後都係跟美國行，問題係佢都脫歐，仲有邊個俾情報佢？

我之前都係咁諗，不過後尾睇左一個聲稱係英領做野既手足既POST，佢既論點好好。BNO平權其實唔代表冇BNO既做CONDOM，因為好多有BNO既一樣唔會走，換言之即係香港忽然多左二百萬英國公民，到時英國可唔可以唔理香港既情況?所以我覺得BNO平到權絕對係利大於弊

英國情報部門點會無97 前香港人名單
唔係不能係不為

最撚低要求要重新開放申請同容許世襲啦

清一色美國旗

唔出奇無期待過

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

其實放BNO平權吸納香港可移民既精英專才唔好咩?

英國最大宗人口販賣

一早要咁做
唔好由法律同條文個邊入手
應該要從人權同種族歧視方面入手
出賣香港人比冇人權嘅政黨，同埋只係比啡色人bc，歧視東亞人

用bno係我既權利
同英國廢唔廢無關
唔該唔好學埋支那人d濕鳩logic

全力押注美國

肥膨去左邊?

其實佢提晒水，應該爭取俾BNO轉BC，好過搞咩BNO平權咁刁鑽。

如果佢再阿支阿jor話咩joint declaration，就話點解當時俾一班人有居英權？即係大細超啫。

我梗係冇. 不過有人有.

( 一錘定音) Bno冇用㗎，你可以出返去啦

（雖然眼見美國而家唔太show庫爾德同烏克蘭）
而家我地唯有全力同美國合作

英國你就慢慢奶中共蟈啦

利申 bno

唔講遠，先講近

黃婆婆俾蝗軍拉咗（雖然之後放返黃婆婆, 黃婆婆冇事），鄭文傑俾支共蟈公安被叫雞，英國咪又係照樣wtf

你出街掛本passport喺心口㗎？

好難拆，唯一弱點係 "1984 Joint Declaration" 日期，
1984年之前在港出生人士，應該不可被之後條款影響本來既有權利。
如果打官司攻破依一點，可能可以食住上，再引伸到及其配偶子女。
其實個回複都冇啦啦提你 1984 呀

其實如果我地一鍋蜂甘衝去英國，可能應該都會收，睇返以前一樣話唔比大陸人香港身份，但幾次大遷徙，大陸人游水落來，英國佬咪一樣全部吸納曬

唔平權都算，個回應仲垃撚圾過支那口交部

真係抵你畀歐盟玩兼做埋支那附庸國

拉得最多係90後wo
btw 係咪未拎上國會討論

陳方安生之前仲咁好死上英國個垃圾節目 唔知有咩用

係大陸話中英聯合聲明只係歷史文件喎！

重士頭婆？柒頭婆就啱
呢啲廢老

英國佬最鍾意用華為

華為手機呀

全英國嘅網絡呀都係華為

冇ethical consumption

2018

咪講廢話啦，邊個國家唔係

好天真

咪係 都唔知呢兩樣有咩問題,反正bno都唔會有福利同居英權,咁佢都唔做

印度個個有bc

真係唔怪得支共咁把炮
英國佬連反枱guts都冇

上面好多都係自己權利唔爭取，仲叫人唔好爭

係bno條戰線就係咁行，初初話搵外國幫手夠大把人話天真，天真就唔做咁第一日就唔好出黎示威啦，示威都好天真架

佢哋係bno holder

幾時既資訊黎架？可否提供原source？
There are no plans to amend the law in this respect 哩句係上年12月講的，唔代表而家確實唔consider啵

自己睇返
In response to a 2018 petition calling for the government to give full British citizenship to BNOs, the government responded on 12 December 2018 to confirm that "There are no plans to amend the law in this respect."

點解你會覺得97前出世就一定個個有bno

醒啦
[/quote]

識唔識吸收下內容先黎問問題

提咗水，宜家仲有咩可以做？

一早估到

利申：有BNO

英國佬唔好再親共啦，快d 同美國一齊搞死china啦

無人知 宜家個個都失敗撚咁 好撚煩

唔識續

天真得過你傻閪 返屋企含撚啦

我收到email 話係個respond to petition

一下子多咁多人, 邊個國家都唔想啦。

97到家下, 一年死4.5萬人到, 都係死左100萬個人到。 難聽D講我當當時350萬人有BNO, 到今年年尾都仲有成250萬人有BNO。 我係佢都唔會平權啦

諗BNO 轉BC 可以走就太天真, 不如諗下點burn with us 好過

美國? 都有用ge, 不過short term 唔係長遠lo

所以話,都係獨立啦.......
真心我覺得買個島仔自己建國好撚過

我咁睇
你要BNO"自動"轉英國公民英國唔制
但你BNO"申請"做英國公民，睇黎又無話唔得喎
有無手足試過用BNO資格申請做英國公民?
即係你本身有中國藉護照，英國梗係無可能自動承認你係英國公民
點知你咩人
但你放棄左中國藉，用BNO身份申請英國公民，英國話
"However, BN(O)s can be registered as British citizens in certain circumstances."

咁你識做啦

多謝提供

我想check清楚係英國幾時既回覆姐，原文乜日期都無寫，咁確實12月有同樣回覆過啵，fact check係壞事咩家下？

謝謝，因為有簽但無收到email所以唔知覆左

英國真係“末落帝國”黎

大約50分鐘前send 過嚟
Dear LX Xxx xxxx,
The Government has responded to the petition you signed – “British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.”.
Government responded:

There are no plans to amend the law in this respect.

Only British citizens and certain Commonwealth citizens have the right of abode in the United Kingdom. British Nationals (Overseas) (BN(O)s) are eligible to travel to the United Kingdom visa-free, for a visit of up to six months. In regard to any extended stay, BN(O)s are not treated any differently to those of any other nationality when it comes to entry to the United Kingdom through study, economic or family routes. BN(O)s can settle in the United Kingdom, if they qualify under the Immigration Rules. They can hold a British passport and are entitled to consular protection when living or travelling outside of the UK, China, Hong Kong or the Macao Special Administrative Regions.
The only way that we could give a right of abode to BN(O)s would be by granting British citizenship. Ministers do not have discretion to do that outside of legislation, and there are no plans to amend the law to that effect.
In his 2007 Review of Citizenship, Lord Goldsmith recognised that to automatically give BN(O)s full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong, and that to secure Chinese agreement to vary the terms of that treaty would not be possible.

However, BN(O)s can be registered as British citizens in certain circumstances:
a) If a person lives in the United Kingdom for a period of five years, and meets the specified residence requirements, they can apply for registration under section 4(2) of the British Nationality Act 1981. Those applying under this section are not required to demonstrate the knowledge of English and knowledge of life in the United Kingdom requirements, and so are not required to pass the Life in the UK test or have an English language qualification in the same way as those applying for naturalisation.
b) The British Nationality Hong Kong Act 1997 also provides for the registration of British nationals who would otherwise be stateless and are ordinarily resident in Hong Kong.
c) BN(O)s can also apply for registration under section 4B of the 1981 Act if they do not have another citizenship or nationality.
Further information can be found on the website:
The UK has a proud record of providing protection for people who need it, for as long as it is needed, in accordance with our obligations under the Refugee Convention and the European Convention on Human Rights. However, there is no provision within our Immigration Rules for someone to be allowed to travel to the UK to seek asylum or temporary refuge.
Home Office.

Click this link to view the response online:

This petition has over 100,000 signatures. The Petitions Committee will consider it for a debate. They can also gather further evidence and press the government for action.
The Committee is made up of 11 MPs, from political parties in government and in opposition. It is entirely independent of the Government. Find out more about the Committee:
Thanks,
The Petitions team
UK Government and Parliament
You’re receiving this email because you signed this petition: “British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.”.
To unsubscribe from getting emails about this petition:

賣埋部爛車支持你

一早講咗
支那人唔俾你放棄支那籍 如果唔係洗撚搞咁多嘢咩

獨立前係

只準去阿拉斯加 你地濟唔濟？

Breach左都可以單方面遵守既姐
冇著數既野英國佬冇動機去做

07年Lord Goldsmith 份野而家講左比BC 係可行但因為中英聯合聲明中have no choice but to reserve this.

佢只係重覆番黎的冇新意

咪玩，香港冇外國勢力跟本什麼都不是。

熱烈地彈琴

肯定既喺13歲一定冇
等到BNO平到
出到英兵
嚟到撤僑
13歲一喺變浮屍,一喺變呀婆
仲要對呢位婆婆冇幫助
對班高官,黑狗,中共冇影響
佢哋會強烈歡迎外國接走外國人

真係CLS到認為英國會通過轉BNO有citizenship?
如果咁等於分分鐘幾廿萬難民咁款沖去, 整死自己

有得走點會唔走
唔通留係度等入集中營

有BNO既走先嘛
冇既放吓火魔化拖時間俾BNO既走先

咁就已經夠啦

下一步要夠議員先可以國會傾....
一步步黎啦 咩都要試

不如咁講
“automatically give BN(O)s full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK”

UK 開出新既居英權計劃咪得
好似臺灣咁俾優惠香港人，但要通過基本要求/審查
例如要有200萬資產/ IELTS 6 分/ 大學畢業/ 專業人士等
起碼俾信心英國人，呢班人唔係大陸蝗呃福利先

香港人慘成condom

佢都係好心畀下貨啫

坐咗幾耐

即係當冇bno義士係condom啦

無論比人condum幾多次，連登仔都係會繼續追住黎奶

唔靠外國勢力, 香港係唔夠打.
LE個係事實.

on撚9仲要話要冇bno嘅放火魔法畀bno走,自私到你吖

唔係話就算有bc都唔走唔當義士係condom咩點解有人話有就走,仲叫冇bno嘅義士放火魔法拖時間幫有bno嘅人走咁撚自私??

垃圾英國佬

bno jai dontdream

2007 個Review of Citizenship其實有講明，想統一國籍但取消bno唔公平，唯一可能係比埋bc bno人仕，關鍵只係聯合聲明，所以先唯有保留bno

中國唔守條約，點令英國國會做嘢
其實玩法都係同遊說美國差不多
唔做肯定冇，做嘅話絕對有機會
香港人唔應該接受失敗主義

Cancer上腦

其實有無得轉BC我都會續BNO(諗住近期無副簽都博一博)，事關就算作為旅遊証件尤其去歐洲都方便

英國理得你死

大事大非都一樣咁hea覆… 失望

至少美國會嘴炮下 亦有少少行動幫下香港人
英國呢

幫英國搵咁多錢 換嚟最差嘅下場

“…would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong, and that to secure Chinese agreement to vary the terms of that treaty would not be possible.”

冇骨氣就冇骨氣喇聯合聲明變咗廢紙咁耐支共日日違反你老母英國連口交廢噏吓都唔敢岀賣國民真係得你英國做到咁

利申：得特衰護照

應該最後一次了

原來港英唔係咁美好

97前後唔得 依家又唔得
佢根本點都唔會批 因為驚得罪支那

我諗兩樣都有 英國人食住上

點樣截止咗😳

講真人地搞Brexit 都搞到冇命
你仲要去迫人表態

仲柒過當年有人要英國政府講清楚BNO有冇居英權個單野

咪都係世柒

英國撤僑冇可能

二百萬我大把國家揀啦，洗撚揀你英國咩

係咪呀，介紹俾我地知
據我所知得台灣得
差過台灣既國家就算把啦，去來做乜

東歐, 自己搵啦

日本呀500,000都去到啦，不過你自己要返工咁解咋嘛

立圖碗嗰啲都唔使咁貴啦

希臘200萬我知道
最大問題去到完全生活唔到
語言不通，政府破產邊緣
又無工開
咁不如去台灣好過

要咁嘅條件或者要打官司，
我過台灣算，做投資移民，
有美國照，好過英國舐共仲求佢乞米。
我有錢都唔會去你度，為咩？

英國脫咗歐其實吸引力大減
加上佢自己本身經濟/治安都唔係特別好
有野心咪美澳加，想平淡過世台灣一流

鄭文傑始終都係英領職員，但英國剩係識得一味關注而乜都唔理(雖然預咗英國係咁)
兩登巴絲(好多都有bno同居英bc)同黃婆婆舉咗勁多年英旗，英國都係扮睇唔到

btw, 小膠子007(舊登)巴打

所以一係就無條件平權，
set 其他條件有又呢又路就 no way .
澳加呢兩度都比蝗蟲入侵曬，
美國就睇情況都好過澳加，
所以台灣係我 2nd choice 作跳板。

有巴打講得啱，一係輸，一係贏(最後機會)，就算當年1984班香港匯點同港同盟班人(民主派前身)、支持香港民主嘅廢老(即係而家嘅老人家深黃)同司徒老人家，上街爭取留英同英國永遠管治香港，英國都係照樣賣香港俾中蟈，俾中蟈殖民香港兼得本bno

一下收晒 BNO 皮
脫歐後渣 BNO 去歐洲可能要簽證添

都話英國佬信唔過

有巴打講得啱，一係輸，一係贏(最後機會)，就算當年1984班香港匯點同港同盟班人(民主派前身)、支持香港民主回歸（FF中蟈會自我改革好似東歐／波羅的海三國同蘇聯咁）嘅廢老(即係而家嘅老人家深黃)同司徒老人家，上街爭取留英同英國永遠管治香港，英國都係照樣賣香港俾中蟈，俾中蟈殖民香港兼得本bno

雖然估到
而家嗰邊又話要罷免埋首相
脫歐都仲未定到 亂到七彩

BJ以為自己係trump，佢只係fake trump

日落臭英

講咁耐又呢樣果樣
搵到人眾籌告佢實際D啦!

攬炒巴呢!

國會都未辯論

唔係掛，咁攬炒同果班英國仔吸咁多錢，點算啊

再諗深一層，唔係喎
又有得再吸大家錢搞小眾利益，繼續平權！

2018年香港人平均有82歲命。即係依班人出世係1936年。2008年死個一批係人20年代出世。佢哋好多無bno。香港人口係49年之前得百幾萬人，中國人係49年走難去香港，係香港年仔。如果係49年出世，今年得70歲，除非身體好差，仲未死。所以bno人數應該有三百萬。

我唔信英國會俾三百萬人有right of abode，一來council house同老師唔夠，二來英國人口得五千幾萬人，突出多三百萬唔知有幾多同幾時嚟嘅人，國會好難唔出聲。

好似90年代居英權計畫，只係俾中產唔洗坐移民監有bc，佢哋留港繼續奶共。依家又嚟居英權計畫，我唔覺得幫到後生仔。

返而我認為英政府可以出新visa，俾香港人。有visa可以係英國自由工作。工作夠幾年，有俾税同NI，就可申請bc或ilr。

我都覺得係，我都唔會咁無風骨諗住乜都唔使做就可以拎到BC，但會唔會未來真係想移民既時候，俾個機會證明我地對新家園都可以有所貢獻，咁樣都各方都比較公平

印度俾英國統冶幾百年，一樣冇bc

起2009 年官方source 如下

用支那殖民政策底下既新移民，黎同有份建設香港、最後被宗主國拋棄賣比殘暴中共政權既香港人比
你係咪有d輕度弱智

食屎啦你英國佬.jpg

#6有講

哦你老母咩
我理撚得你bno定bc定外國人，咩人都可以屌英國無撚用架啦
弱智就唔好學人上網啦p牌仔

本身個政府係無撚用點解唔屌得你條ON9仔以為呢到支那？
英國政府的確係垃圾到連合約精神都冇，你又駁唔到，係到廢up乜野記得唔好用BNO九唔撚搭八

一個政府冇用係全世界任何人都屌得
英國特別垃圾就更加多人屌

我覺得其實英國佬係有意俾bno入藉
但係佢又唔方便做得咁高調
你憑自已能力努力下移民過去
我覺得會對其實地方既人易入藉

利申：我個fd 30 歲做土木工程，幾個星期前成功左

人哋都唔show你

你 fd 做 consultant 定 contractor ?

consultant

算乜數啦

真係終極垃圾國家

越諗越憎廢國
有冇人知點退廢國國民海外國籍？

連登仔又一次想奶英國佬鞋底失敗

其實都係
但其實就算好多bno人變咗bc都唔會去英國住
只係想拎返個應有嘅權利姐
因為英國的確係出賣香港人比支那
同埋種族歧視，比非華裔嘅人有bc，但華裔就要靠居英權計劃

第日香港國旗有返union jack? 不了

係香港人眼中，返英國祖家定居係權利，但係英國人眼中，有三百萬人有依個權就係對社會一個大負擔。

我 fd 係香港打政府工，都想走，不過又唔捨得份成十萬人工。係英國做政府工程師人工唔多。

睇你點取捨
我係計劃去日本
預計人工得依家6成

如果夠食，住，一般消費開支，同仔女有好環境成長，得一半人工都無所謂。

岩
生活到就其實無問題

咁一定夠
英國(非London) 衣食住都平過香港
而且你係香港搵埋都係想供仔女去讀ischool 同去外國讀書，你俾到個BC 佢又可以慳番一大筆

舐共最緊要

幾時可以一國一制
under美國

勒令?想知憑乜

其實正式問，
官方答一定唔得架啦
有d事只可做，唔可以太張揚

Bno續期 直接寄bc 返黎 勿張揚

『薪火post』BNO續期資訊(64) 先睇頭POST同DOC後先問問題之Join Q改咗名

thx

正路回應，一日未到最後一刻，都唔會有平權，至多係修改出入境規則，等BNO持有人可以延長逗留期間，或更容易申請工作簽證之類，咁樣仲實際D

你條弱智仔同意屌英國係垃圾呢樣野係任何人既言論自由就得啦
仲有乜好討論

【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！

閱讀理解完全零分
弱智就唔好學人上連登

閱讀理解完全零分，乜我有話過要黎英國？邊個稀罕
幼稚

尼你老母
真係文盲黎，字都唔識多隻

香港人中文好有乜問題
正常人都唔會好似你條垃圾咁基本語文能力都冇

你唔係中文差，你係連基本語文能力都冇

你係連基本邏輯都冇，又貪生怕死，所以抵你做狗、做奴隸

成功爭取永續BNO

The 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong is NO longer valid according to China government. Therefore automatically giving Hong Kong BNOs full British citizenship should NOT be considered a breach of the commitments made between China and the UK

巴打bc?

原來你條傻鳩係到鳩吹

好心唔好咁自卑上連登鳩up啦

你唔自卑做乜要扮英國人

原來你條傻鳩係到鳩吹，人地一問就縮沙

[url][/url]
我呢就呢本 巴打呢？

痴撚線現實有幾失敗先要上連登扮英國人

佢呢d精神病人根本係老吹
唔會夠膽貼相覆你架啦

好心唔好咁撚癲上個網都要講大話啦
英國人好韾香咩咁都要扮

點解你要扮英國人

尼你老母

問緊你點解要扮，唔識字
貼又唔敢貼係到鳩up比人一問就露曬底

又唔係我問你，係人地問你你唔敢應
英國人都要扮真係笑撚死人

佢問你先你都冇答，原來係鳩吹
你呢D弱智支那人真係笑撚死人

我幾時話過你一定要答？
扮英國人既支那豬果然係無腦

我咪叫你條支那豬唔好係到吹水扮英國人囉，一樣好簡單

留係香港自己屋企有咩慘
好似你條支那豬咁上網吹水扮英國人就真係慘，好心啦反正都吹水點解要吹自己住垃圾英國

留係自己屋企爭取有咩慘？好似你咁開POST講義士講社運、又笑香港無普選我就覺得你精神分裂慘好多
而且隨時好似你咁吹水扮英國人咪得囉，全世界都可以有美加藉啦

本來就無人稀罕過咩撚居英權係得你條on9仔幻想全世界都想要垃圾居英權
你到底現實要有幾廢，先會開POST講義士講社運又笑香港人無普選、仲要FF自己係英國人

廢話，英國政府咁撚廢，我要加藉美藉唔好？
咁鍾意踩香港就唔好開post再講義士同社運，呢到根本無你既事

根本無人稀罕垃圾居英權，做乜姐你再重申多次，咁鍾意踩香港就唔好開post再講義士同社運，呢到根本無你既事

又唔係我開post，我唔稀罕，咁你頭先對住我講有撚用？弱智
咁鍾意踩香港就唔好再精神分裂開post再講義士同社運，呢到根本無你既事

咁你同我講話唔比居英權我把撚